老衲陣間會著住毋忘南京大屠殺既tee進入donki購物

冇圖

Cow b die bird

老天認同

沙田馬場播完日本國歌 老衲有冇跟住唱

識你老鼠米奇咩

donki比狗入?

你想入?

佢入咗

去到邊